[多圖無字] 台灣七日遊

第一次開
請各位巴打屌大力啲 依家有小小停滯不前
希望大家中意

台北例景

pp

留名

新竹 有狗狗

漏左張新竹
新竹關西

終於到台中

靚

多謝巴打 有人留名我都好感動

真係幾靚，唔錯

利申：非專業 純個人感覺

留名待J

留名 🇹🇼

好靚
好掛住台灣班老友

多謝晒各位巴打
有無咩覺得可以改進

乜野

巴打以前住台灣？

月頭去咗台灣搵朋友玩，好掛住台灣

工作，以前的事。